(Ik zag het idee plotseling breken hem dat hij zijn grafschrift zou aanpassen aan de gelegenheid, voordat hij verder ging te zeggen) "En er was geen bezwaar van uw kant, en Pip was het de grote wens van je hart! "
